點解芒亨拎盾要用右手?

芒亨就黎出新DLC就好多人都知,
一直以黎大家都有一個疑問, 點解常用手(右手)係拎盾, 非常用手(左手)反而拎武器呢?

用盾御力果啲咁高技巧嘅就唔講喇
盾防嘅基本就係要盡量緊貼身體,
尤其是面對野獸兇猛嘅攻擊,
一定要側身企, 紥衡馬步, 用盡全身氣力去擋.
呢個時候如果左手拎盾嘅話,
防御時嘅衝擊力會直接傳到心臟,
嚴重時會導至休克, 甚至死亡.
所以拎盾一定要右手
拎盾一定要右手
拎盾一定要右手
重要嘅事一定要講3次
祝大家穿梳各任務都可以戰勝歸來

push

sor! 少出post 出錯左喺政事台, 呢個應該出喺遊戲台先啱嘅

我冇嘢講

長知識了

原來係咁 個啲龍好撚樣衰 淨擋唔夠 好想片死佢

首先要有盾

盾擋到爛輝龍嘔火係咪都關右手事？

但見NPC係用左手渣既？

將虛擬的遊戲代入真實狩獵去講，幾無聊

斬龍好型，係藍速龍同狗龍比較樣衰，見到就想片啲皮出嚟

傻西瓜

無稽 真係打仗個個都用左手攞盾

首先要有右手

問題我地冇槍

而家講緊打龍呀…個沖擊力點都大過打仗掛?

用慣用手拎盾 咁你慣用手咪做唔到其他野囉on9

睇你同對手嘅差距啦
如果你有信心打得贏佢嘅話,
攻擊就係最好嘅防禦, 緊係用常用手盡快打殘佢啦
如果你只係一個啱啱出新手村, 實戰都無打過幾場嘅話,
緊係保命為先啦.
芒亨嘅對手全部都係龍, 攻擊手段多, 強度又夠一下打殘你,
右手拎盾去保命都好合理嘅.

非常用手經過訓練, 攻擊方面都唔會差太多嘅
但當講到面對即時危險, 尤其是對手比你強大得多的話,
慣用手肯定最快最穩,
再加上唔會有壓住心臟嘅問題

推

唔講經過訓練啦
但當對戰時 要用壓盾向對方 通常唔會單單用手力 除非你要用盾去揮擊
甚至你應該雙手扶盾用身體衝撞 而慣用手就用黎應付唔同情況 左手亦係護心易d

右手大力d

點解拎盾啲人唔出示委任證

咁撚多正皮真係笑撚咗
望下真實歷史的士兵用邊隻手拎盾啦

我左手係常用手 打飛機都係左手

屌你老美國隊長戰鬥技巧有板你睇

重點係心臟位置

咁要開始練下右手

背脊咩盾最撚型

隔離post cope過黎，好似oreo咁，一揸，一扭，重點係要快狠準

我個心天生偏右

壓盾已經超出左單純防禦嘅範圍
況且盾嘅大細同質量都對壓盾有好大影響
啱啱出新手村應該無咁好嘅裝備
通常有咩就手就拎起黎用

你有無用第一身視角發過夢

望下真實士兵嘅身型，訓練，同佢嘅對手先啦，
而家講緊芒亨呢隻game要越級打龍呀

而且
右手大力啲
所以用盾方便扑暈隻怪
特別係鹿
貪佢夠善良
扑暈咗之後任人魚肉
鋸隻鹿角出嚟

拎重弩裝盾咪得

仲有左手拎盾易傷

玩開薩爾達

因為用左手唔夠力好易比人破防

嗰America ass

唔用慣用手揸武器點都差啲

啲速龍正仆街

原來係咁
打左咁多年都唔知

本專員十分認同

利申：mon hun界桐人

d速龍好煩，有成日聯群結隊，一堆咁出黎，比佢地咬下咬下好快冇哂d血，有冇教學攻略
利申：mh新手

美國隊長都用右手

爭咩丫 兩隻手都拎盾咪得囉 super

On9 post，班小學雞仲要拎埋美國隊長出嚟，你唔撚好打埋超級血清出去一打十？

你以為你自己揸槍，其實你揸片手咋

Push

原來係咁，長知識了

所以佢地咪淨係npc

師父明白了

入去殺返幾隻速龍王先

等有人拎盾先再講啦

我心臟係右邊咁點

狗龍

唔識咪亂講，個盾要伸前先可以擴大防禦範圍，即是增加半徑劃個大啲既圈

你個盾又唔係門咁大，縮咁入露曬頭部四肢出黎啦

15：25左右，維京盾使用示範

屠龍出任必記

其實仲好

That's America's Ass

無武器就右手拎

咁就唔驚有人搞你後面

你既對手用右手拎武器（攻擊由你左邊黎），你將個盾調去你既右邊拓柒？

雙刀

長知識了
Btw其實獵人係左撇子嚟

其實心臟係中間偏左小小
睇得太多漫畫電視茶毒晒

龍仔大量發生時記得帶定支噴漆mark返邊隻係自己嘅廢事俾人搶怪

點解戰狼300係左手拎

利申：非引戰，好奇

拎盾嘅手其實用主力隻手比較好
當年ds東哥定兩儀係有講過點解要咁做
佢亦都搵埋中世紀啲持盾佬講解

最主要係只有主力手先可以好靈活咁控制到盾去做防守
必要時亦可推進

敵人用右手持武器，攻擊由你左方黎

新任務黎？
我見有個任成堆小狗龍

報酬係自由

咁啱嘅 我都鍾意玩mon hunt

問題係當你越級挑戰，連防禦都疲於奔命時，一般人無乜訓練過嘅左手係咪咁可靠先
另外盾伸出黎，除非有卸力嘅技巧，或者大家力量差唔多，否則好易受唔住擋格時嘅衝擊力，俾自己個盾打返

正常左手揸盾
歐洲有啲盔甲個駁頭位都係左右唔對稱
左邊大舊啲,右邊冇咁重甲靈活啲,方便用慣用拎武器攻擊
不過淨係拎個盾都係用返慣用手

佢用右手拎棍，自己空個左邊身俾佢打？

好想快d玩DLC

對遊戲好有幫助

我冇嘢講呀

推

傻系

D npc玩無雙唔洗擋 個盾裝飾黎

個盾收後已經好易露過頭出黎，一露出身體佢就唔會追打個盾，而係攻擊你個頭，比自己個盾撞親遠唔夠食一棍傷

右手拎武器順手啲喎
對住啲小怪唔會爆心臟掛

平手劍嘛

我要求盾斧支援

等D速龍打到攰一野超解炸落去

原來都係右手
記錯了

打機果陣

D 龍右手fing 落黎，正常應該唔係直上直落，係有d 角度

咁用右手拎應該易擋d？

真呀 蘋實盾可攻可守
敵打我擋 敵退我推
如果有機會芒亨出個雙手大盾
成個dark soul 咁都唔錯

另一隻手冇嘢做就一齊頂住，或者個盾要設計成可以隻手拎住，而唔係縛住一隻前臂

盾之勇者

二刀流

睇下玩hema啲人點用盾啦，個啲係實戰經驗嘅總結，遊戲裏面點打真係無咩參考價值

美國隊長左手喎

武術jj講嘢冇人理

揸開大劍
掃隊友

紙上談兵無用，自己混塊板，叫個friend攻擊，你試下唔同方法檔，驗證下自己嘅諗法實唔實際

sad，其實真係浪費時間，有真嘅唔參考走去睇遊戲角色點打……
之前隔離仲個post話如果有槍要參考overwatch/pubg打法

真係有外國勢力送裝都無用